支持 督察劉茶gay 勇武對抗暴徒！！！

幫公務員們集氣先呀
唔該宣傳埋8.2

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

支持搽gay

雞仔餅咋只係高級散仔

size=5]不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課[/size=5]

麻煩推埋上facebook IG

係撚督察咩
雞仔餅咋